Steam版GTFO，搵人講下

想玩，但無隊友，英文麻麻地
雖然P牌，但想搞招募組隊攻略Post

剛剛睇完，想玩

好難玩 同個fd兩個人玩第一關都過唔到

暫時3丁友過左第一關SOSAD,第二關太難,有冇人打

香港玩家想入GROUP搵GTFO隊伍?

條link死左